去睇波嘅女人都係濫交西黎

一係就本身去睇仔 一係就陪仔去睇（投其所好）
再唔係就去識仔 全部借球賽搭上異性
正常女人梗係係屋企煮飯等老公返黎
無啦啦點會同睇波扯上關係

負評個啲係咪因爲呢啲女比過帽你帶

系
好心班女人死返屋企紥腳啦！

咪臭系
女人跟本唔應該出街

垃圾港女

巴打識野

哇屌 2018年架啦大哥

話撚之你2046
女人唔比男人管唔撚得

咁你咪繼續帽子戲法囉